Juridico	ok
reconciliação	ok
suprimentos ok
Auditoria
	Gerar relatórios 
		Relatorio Contas a Pagar PDF
OK		Relatorio Por empresa
OK Chefe de Obra    Index  - Pendencias
OK ADM Obra            Index  - Pendencias
OK FINANCEIRO CENTRAL	Index  - Pendencias
OK FINANCEIRO OBRA 	Index  - Pendencias
OK ADM Central         Index  - Pendencias
OK Pagamento           Index  - Pendencias
OK                     link deve ser para inserção de comprovantes
OK  Relatório Contas a Pagar por Empresa, não está funcionando(ao passar os parametros e executar a consulta ele não executa a acao
Relatório Analítico credor não está trazendo corretamete o campo TOTAL LIQUIDO (UNIT)
    ?rel=credor&inicio=2016-01-01&fim=2017-09-01&empresa=8&tipo=188&pessoa=807&unidade=200

http://localhost:81/webmoney/relatorios/?rel=aporte&cod_aporte=49
ok   ta aparecendo "http://200.98.201.88" no cabeçalho
ok    Nº SOL. precisa ser formatado
ok    periodo está NULL
ok    FA nao está completa
ok    Item está NULL
ok    Total Geral não está aparecendo
ok  http://localhost:81/webmoney/?action=MnySolicitacaoAporte.preparaFicha&sOP=Ficha&fCodSolicitacaoAporte=49
    PARC.	parcela 01/01 vira 01/jan
OK  AO FECHAR A CONCILIAÇÃO DO DIA, A PAGINA DEVE SER RECARREGADA COM AS INFORMAÇÕES JÁ PREENCHIDAS(DATA/UNIDADE/CONTA...)
                                o botão fechar deve sumir, uma vez que já foi finalizado o processo
                                nao inseriu o protocolo para a Reconciliação
OK  Renata - verificar Aditivo
        - Colocar mensagem no sistema avisando que são permitidos somente PDF e os mesmos devem ter até 5MB

mensagem na conciliacao(*Já foi realizada a conciliação para esta data/unidade/tipo caixa.), quanod não houve conciliação realizada ainda;

------------------- PENDENCIAS
SELECT
IF ((	mny_contrato_pessoa.tipo_contrato IN (1, 2, 3)),m.mov_contrato,'4') AS cod_protocolo_movimento_item,
IF ((m.mov_tipo <> '189'),IF ((mny_contrato_pessoa.tipo_contrato IN (1, 2, 3)	),mny_contrato_pessoa.tipo_contrato,4), '9') AS mov_item,
CONCAT(mip.mov_codigo,'.',mip.mov_item) AS mov_codigo,
mip.de_cod_tipo_protocolo AS de_cod_tipo_protocolo, mip.para_cod_tipo_protocolo AS para_cod_tipo_protocolo,
 mip.responsavel AS responsavel, mip.data AS data, mip.descricao AS descricao,
format(f_valor_parcela_liquido(mip.mov_codigo,mip.mov_item),2,'de_DE') AS ativo
FROM mny_movimento_item_protocolo mip
INNER JOIN acesso_grupo_usuario para ON para.cod_grupo_usuario = mip.para_cod_tipo_protocolo
INNER JOIN mny_movimento_item mi ON mi.finalizado = 0 AND mi.mov_codigo = mip.mov_codigo AND mi.mov_item = mip.mov_item
INNER JOIN mny_movimento m ON m.mov_codigo = mi.mov_codigo
LEFT JOIN mny_contrato_pessoa ON mny_contrato_pessoa.contrato_codigo = m.mov_contrato

WHERE mip.para_cod_tipo_protocolo = 18 AND m.uni_codigo=200 and CONCAT(mi.mov_codigo,'.',mi.mov_item) in(select CONCAT(mov_codigo,'.',mov_item) from mny_movimento_item where finalizado=0 and mny_movimento_item.ativo=1) AND mip.data = (SELECT max(mny_movimento_item_protocolo.data) FROM mny_movimento_item_protocolo WHERE mny_movimento_item_protocolo.mov_codigo = mip.mov_codigo AND mny_movimento_item_protocolo.mov_item = mip.mov_item )



------------------------------------ REALIZADOS
SELECT DISTINCT
  mip.cod_protocolo_movimento_item,
	mi.mov_codigo,
	mi.mov_item,
	f_valor_parcela_liquido(mi.mov_codigo,	mi.mov_item) as valor,
	pc.descricao as unidade,
	mip.de_cod_tipo_protocolo as cod_de,
  gu_de.descricao as de,
	mip.para_cod_tipo_protocolo as para,
	gu_para.descricao as para,
	mip.descricao,
	mip.responsavel,
	DATA,
	mny_movimento.mov_contrato,
	mny_movimento.mov_tipo as tipo
FROM 
	mny_movimento_item mi
INNER JOIN mny_movimento_item_protocolo mip ON mi.mov_codigo = mip.mov_codigo AND mi.mov_item = mip.mov_item AND mi.finalizado=0 And mip.cod_protocolo_movimento_item =(Select Max(cod_protocolo_movimento_item) From mny_movimento_item_protocolo Where mov_codigo=  mi.mov_codigo And mov_item=mi.mov_item)
INNER JOIN mny_movimento ON mny_movimento.mov_codigo = mi.mov_codigo AND mi.ativo = 1 AND mny_movimento.uni_codigo = 200
INNER JOIN mny_plano_contas pc ON pc.plano_contas_codigo = mny_movimento.uni_codigo
INNER JOIN acesso_grupo_usuario gu_de ON gu_de.cod_grupo_usuario = mip.de_cod_tipo_protocolo
INNER JOIN acesso_grupo_usuario gu_para ON gu_para.cod_grupo_usuario = mip.para_cod_tipo_protocolo


--
PROBLRMAS TRAMITAÇÃO POR ESTAR MARCADO COMO CAIXINHA
select * from mny_movimento where mov_codigo in(41633,41636,41637,41639,41640,41678,41641,41680,41682,41642,41643,41644);
select * from mny_movimento where mov_codigo in(41645,41646,41647,41648,41649,41650);
select * from mny_movimento where mov_codigo in(41651);
